非洲豬瘟+蝗蟲+水災+武漢肺炎，點解大陸仲可以冇事？

太多人
就算俾本死亡筆記你 都寫到你唔想寫

點介定 "冇事"?

死個班又唔係有錢炒股個班
WFC

14 億人面前，點都係少數，無事

全世界經濟都衰退，但大陸上半年咁多災難，市面上仲係好似一切如常咁，睇BBC新聞，廣州上海果D 中產商場都開得7788

消息封鎖
平民根本唔會知道真實情況
就算知道又點
由細到大已經值入
中國一定要由共產黨執政
人民生活先會變好

開得77 88
定係仲有 22 33 未開啦
咁經濟肯定收打擊, 當你打退7%, 已經係衰退啦,

工作關係, 好多工廠頂唔順, 你又知唔知?

「底氣」夠， 多難興邦

應該可以控制雜總開核彈炸自己

淘寶d貨物追蹤
架貨車穿州過省 乜事都無

咁全世界都係咁啦，我意思係大陸衰退程度，好過唔少國家，冇想像中咁差

物流好似冇咩影響，全省都通行

寫14億個名慘過罰抄

死既都係窮人 wfc你上面堆問題只要屠殺減一堆窮人即刻解決

爛船都有三根釘
清朝二百幾年，除左開頭康雍乾盛世，其實後面一樣一路倒退緊，但倒退緊都撐到百幾年咁耐
唔好想像滅國係冧樓咁一野完左，係沙漏咁逐小逐小流失

因為真係冇事，支爆都講左十年啦。
人地爛船都有三分釘，俾d 耐性。

等歐美日脫鈎，我諗仲要幾年。。

主要死窮鬼only
對個社會係好事

我唔知你點比較喎
如果你睇TVB, 會覺得外國好撚唔掂
但我有親戚住外國, 日日如常, 佢地當武肺係普通病, NY 日日塞車塞到爆

我唔覺得中國會爆, 但你可以睇中國持有外匯淨值, 最近幾年一直下跌緊。
所以, 我唔知你覺得 "冇事" 既定義係咩

仲未明
支爆講左十幾年都生勾勾

當年大躍進, 文革 直接整死八千萬人
全國食樹皮

又咪一樣咁過

任何果toog除14億都變得微不足道

我哋睇唔到最真實嘅一面

樓主好快俾人屌死

因為樓主你